{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3014403",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "덕산 스파뷰호텔"
    },
    "text": "徳山ゲルマニウム温泉団地公園にあるスパビューホテルは、500年伝統の文化財に指定されています。 ゲルマニウムスパを楽しめる最高のホテルとして知られており、ホテル内の客室設備やスパ温泉など様々な施設を提供しています。 92室の客室を保有しており、多言語での案内サービスを提供しています。 特別イベントとしてサランチェとキャラバンの予約をした平日に限り、スタンダードダブルまたはツイン客室を無料で提供します。 平日のお客様には簡単な朝食も提供し、温泉の質と浴槽は好評でした。 しかし、一部の顧客は周辺環境の静けさに対して残念な気持ちを表現しており、施設の古い面、匂い、清潔状態などに対する不満にも言及されています。 また、周辺施設の不十分さとプール開放時間に対する不便さと清潔状態に対する憂慮も現れます。 全般的に価格対比満足できるコストパフォーマンスを持っていますが、改善が必要な部分もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "徳山ゲルマニウム温泉団地公園には何がありますか？",
            "answer": "徳山ゲルマニウム温泉団地公園には、スパビューホテルというホテルがあります。"
        },
        {
            "question": "スパビューホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "スパビューホテルは、500年伝統の文化財に指定されており、ゲルマニウムスパを楽しめる最高のホテルです。"
        },
        {
            "question": "スパビューホテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "スパビューホテルには92室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "スパビューホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "スパビューホテルでは、多言語での案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "特別イベントとしてどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "特別イベントとして、平日にサランチェとキャラバンの予約をした場合、無料でスタンダードダブルまたはツイン客室が提供されます。"
        },
        {
            "question": "スパビューホテルでは朝食は提供されますか？",
            "answer": "スパビューホテルでは、平日のお客様に簡単な朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "スパビューホテルの温泉の質や浴槽はどうですか？",
            "answer": "スパビューホテルの温泉の質や浴槽は、お客様から好評をいただいております。"
        },
        {
            "question": "スパビューホテルにはどのような不満がありますか？",
            "answer": "一部の顧客からは、周辺環境の静けさに対して残念な気持ちや、施設の古い面や匂い、清潔状態に対する不満があります。"
        },
        {
            "question": "周辺施設についてどのような懸念がありますか？",
            "answer": "周辺施設については、不十分さやプール開放時間の不便さ、清潔状態に対する憂慮があります。"
        },
        {
            "question": "スパビューホテルのコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "全般的に価格対比満足できるコストパフォーマンスを持っていますが、改善が必要な部分もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 480
    }
}